
## 追加手順

### 下準備
download以下とlistdata以下に余分なものが存在しない状態にして置く。

### サイトからデータを取得する
GetList.jsのURLを編集し、以下を実行
```
yarn download
```
途中で失敗したら再実行すれば良い

http://whisper.wisdom-guild.net/ からカードリストと日本語化辞書（MS-IME用）を取得し、UTF8に変換してdownload以下に保存

### アップロード用にデータを変換

```
yarn build
```
エラーが出たらjsonをいい感じに修正してでなくなるまで繰り返す。

このタイミングで特殊カード対応が必要ならやる。
- 分割カード等横向きの画像を縦に直す

### アップロード
念のためDBのバックアップを手動で作成

```
yarn upload
```
TIMEOUTエラーが出る場合、error.jsonが出力されるので中身を確認して ids のリストを Upload.js に貼り付けて再実行  
DB多重登録はエラーで弾かれるのでそれは無視

アップロードが完了したらサイトで確認
ファイルのバックアップは自動化してないので手動で作成
